失守啦，人呢

打到門口啦，香港人肯出嚟未？

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！

我想問口號有乜撚嘢用......

今日照塞呀

屌你老母頭班車，成車都係返工既廢老，靠你地搞革命真係死得

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

sor 岩先訓醒

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

屌你個老母